一直都諗唔明 點解每次新聞報導完個時

佢地都要響一響自己個職業係新聞報導員

ha

唔明

佢仲有一句多謝，應該收工前係對自己職業嘅一種尊敬

原來係咁 仲以為佢地想威添

哈哈哈